全世界好似得中國人要比家用

識既外國朋友通常最多交下水電網果啲
一般都係直接幫手去找啲每月洗費

就算係住食屋企果啲都係咁
無一個真係現兜兜比人工幾多percent

東南亞有d都會

not only中國人
香港人都要比的

Sor9 中國人 香港人 台灣人 同有啲東南亞人

比埋家用更加唔洗上車

香港咪又係中國

因為政府對老人家政策唔完善
加上班老人家後生個時無計劃退休生活
導致年輕一代要幫手執屎